中大學生！令消防鐘響左未？消防員救你地呀

可唔可以聯絡到中大學生，嘗試打爛消防鐘，等消防員入去救人，消防員話只要有消防鐘響佢地先有權入去救人

唔好再吹奏消防

咪再吹消防

不信任
將軍澳喬裝消防

拉 唔好旨意消防員
好大機會有狗混入

狗坐消防車就仆街拉

宜家要狗畀先入得
消防宜家under班狗

就算消防入到去又點，帶到出黎咪又係排住隊咁拉。依家一定要封城，任何人都唔可以包括手足防止內奸。唯一救佢地既方法係反包圍同開花